有圖已Fact check 黑衫暴徒無差別打人

係你呀死警犬
屌你老母死警犬

同黑社會一撚樣